回望過去7個月 我地嘅年輕人日行30公里 和理非1118槍林彈雨衝彌敦道

我覺得做左好多創舉

從來未諗過10幾歲細路咁好體力
東涌行入機場機場行去青衣交匯處
黎明行動連續24個鐘兩日行動
黑警都有輪更 我地班細路唔知點捱大 可以打足一日

講大人 好多係和理非
但救理大 成條彌敦道滿晒人
槍林彈雨班和理非照衝唔退後

仲有好多例子
林病和你傾我地嘅市民每個有備而來
細微到而家電視台隨便響街度搵一個示威者訪問
佢哋都好ready知道自己想講乜message

呢7個月 大家都進化左

【攬炒新年】[行動PO] 對準政權！ 喚醒港豬！

有血有淚

無論最後贏定輸
我呢世人最光榮ge事就係可以同各位手足共同進退

不能忘

Retweet

50秒有槍殺手無寸鐵既啊叔